{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001102",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "메종드마레"
    },
    "text": "2021年7月01日より、松井から金正山の森の夕焼けが美しいマンドクオリ村に移転しました。 また、スペースが狭くて危険要素が多く、ノキズゾーンとして運営されています。 もしペットを同伴する場合は、ベビーカーケージまたは膝毛布を必須にご用意ください。 団体席の予約は受け付けておらず、電話での予約も受け付けていません。 営業時間は毎日10:00～22:00で、ブランチの食事の最終注文は15:00以降は終了します。 メニューには、エッグベネディクト、フレンチトースト、ラグパスタ、サラダパスタ、シリンプサラダ、サーモンサラダ、リコッタサラダ、カボチャスープ、ブラウンチーズクロップル、クロップル、バンショウ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテなど様々なメニューがあります 。 アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "金正山の森の夕焼けが美しいマンドクオリ村に移転しました。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00～22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合は、ベビーカーケージまたは膝毛布を必須にご用意ください。"
        },
        {
            "question": "団体席の予約はできますか？",
            "answer": "団体席の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "電話での予約はできますか？",
            "answer": "電話での予約も受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "ブランチの食事の最終注文は何時までですか？",
            "answer": "ブランチの食事の最終注文は15:00以降は終了します。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "エッグベネディクト、フレンチトースト、ラグパスタ、サラダパスタ、シリンプサラダ、サーモンサラダ、リコッタサラダ、カボチャスープ、ブラウンチーズクロップル、クロップル、バンショウ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 351
    }
}